Trafford nam zijn vader aan de deur, zoals gebruikelijk, en de hertog gesmeekt een paar woorden van zelfvoldaanheid.
"Ze is sectorgemiddelde zelf-nacht, Trafford," zei hij.
"Don't laat haar band zelf teveel.
Ze is erg kostbaar om mij - als u."
Trafford kon geen woord.
